［突發冇圖］康樂棋都有擂台戰！！？

有冇讓Q

其實好多地方都有搞 只係冇咩宣傳冇人知

舊年好似搵keyman做評述